魚肉燒賣根本就圾撚垃

計我話食燒賣
一定係食港式茶樓嘅點心
蟹籽燒賣皇

大大粒勁多餡料，有半肥瘦豬肉
鮮蝦，冬菇，燒賣上面仲鋪咗蟹籽
咬落去勁多肉汁勁juicy

相反果啲濕鳩魚肉燒賣
又細粒只係得魚肉
話知你用靚魚肉，定乜鬼鯊魚肉
咬落去得個煙韌感
就算幾有魚味，都比豉油辣油蓋過
最後都係靠醬汁搭救

根本魚肉燒賣就係傳統燒賣嘅衍生物
為咗降低成本先用麵粉同魚肉整成
專係比啲去唔起茶樓
嗌唔起特點嘅窮撚係街頭食

所以話魚肉燒賣根本垃鳩圾
不服來辯

正評：傳統豬肉燒賣先係王道
負評：樓主食開屎，魚肉燒賣先好食

你都on99

咩叫圾撚垃?

性價比就魚肉嬴
計好味始終都係酒樓點心個D豬肉好食

唔夠樓主垃圾

係垃撚圾
Ohhh sor
垃圾都不如

Ching 識食

鬼唔知咩

兩樣都好食 但係魚肉一定>>>>>>>酒樓

兩邊都鍾意食 細蚊仔先要揀 我全都要

廢話

各有長處 但係唔應該叫同一個名

兩者不是敵對

咁都好比,你正係讚酒樓個d咪算
下下都得閒去酒樓食咩,都唔fair
你不如用500蚊紙同1000蚊紙比

啱有道理
叫魚肉燒賣根本侮辱咗燒賣個名
叫魚肉麵粉
就差唔多

酒樓燒賣食2粒都差唔多夠皮
但魚肉燒賣可以食好多粒

why not both

Ching 食開屎？

點睇都係茶樓>>>>>>>>>>>>街頭

因為有舊肥豬肉同大蝦

支持魚肉個啲人根本食開屎

二元對立

兩樣都好食
有冇人鍾意食透明燒賣好耐冇見過

每次去茶樓一個人食一籠
四粒啱啱好

我會將魚肉燒賣同酒樓燒賣分開睇

我最憎肥豬肉
最好淨魚肉

得白卡佬先係去酒樓仲食燒賣

全部都係垃圾 我食開鮑魚黑松露燒賣

識食一定係食鯊魚燒賣

食過唔錯 fusion 嘢

魚肉好撚彈牙食落喉嚨幾舒服

我夠知魚翅好食過粉絲啦屌你老母

樓豬都on99

食開人肉燒賣

食燒賣梗係去酒樓食有咩問題？
唔通係街頭篤幾串食廢氣咩？

酒樓有服務，又有冷氣坐低可以慢慢嘆

P牌負皮唔到
魚肉燒賣世一

iphone好用過3310

on9仔

食魚肉燒賣 係食個豉油同辣油都未知......

樓主你都on99

各有各好食
一個係街頭小食，一個係精品點心，冇得咁比較。

你哋都係on9
唔駛爭住認

樓主圾垃

細蚊仔先揀

魚肉燒賣識食一定係食豉油同辣油

豬肉好臭 魚肉燒賣幾好食

屌你老母我都知呀
但上面好多窮撚唔肯承認

根本就兩樣野嚟

屌你老母 比埋價錢啦

燒賣=黃
反唔落

圾撚垃

睇你去邊間酒樓

魚肉燒賣

蝦肉燒賣：

炸燒賣/燒燒賣正到仆街
why not both?
酒樓燒賣同街邊燒賣都好食

On9仔！ 你真係唔撚識架喎！

白卡佬真係白卡佬
我講緊係去酒樓仲係叫燒賣而唔係叫其他野食
酒樓有服務係好好
但係唔係食燒賣呢D垃圾塞飽曬個胃lor
識食一定係食蝦餃

點解同類食物，只有要有一樣比較鍾意，其他既就係垃撚圾？

咁鐘意食豉油同辣油不如試吓成支隊？

有無出面既魚肉燒買好食？
陳記果d垃撚圾

樓主弱智

食燒賣不如食蝦餃
可以開新topic
酒樓燒賣根本圾撚垃

同意

因人廢言

你食屎啦
除左鵪鶉蛋燒賣外, 其他都是垃圾

綽頭嘢
唔識食先會食呢啲

我全部都要！

但喺街邊有時真係會好想食串魚肉燒賣㗎喎
特別係皺皮嗰隻 配上甜豉油
利申：每次飲茶都會叫燒賣

on9

魚肉燒賣喎係街頭小食黎架咋咩
炸燒賣正

見到post 想即刻買包嚟食

兩樣唔同嘅野黎 why not both

炸燒賣先正

樓主智撚弱

蝦餃都唔錯，但
老實講燒賣可以有幾飽
珍珠雞，糯米卷表示

鍾意食腸粉就要齋隊醬嘅？
欣賞拉麵湯底係咪都要淨隊湯底?

認同樓主 但價錢唔同 好難比較
但只計算味道 傳統燒賣完勝魚肉

咖哩燒賣

九唔撚搭八
講緊魚肉燒賣同豬肉燒賣
無啦啦講蝦餃， 自己出post講啦

少少卡路里都嫌曬左比酒樓燒賣
除非四個人叫 一人一件啦 可以接受
但係魚肉燒賣食得一定係主菜
酒樓燒賣一世都係散仔命

負皮 上一頁

成日覺得魚肉燒賣好頹

干蒸燒賣先屈機

我食開原味唔落鼓油

小朋友先反魚肉燒賣

根本就係麵粉
窮撚先鐘意食

天能

屌

魚肉有魚肉好食
豬肉亦有豬肉好食
點解要拎黎比

唔通食拉麵又會話 豬骨湯先好食 醬油湯垃撚圾？
樓主小學雞引戰狗

唔撚食蝦呀

小朋友先鐘意食街頭垃圾
Btw你個名

鵪鶉蛋燒賣啱掛

根本唔係同一樣嘢點比較
你唔攞燒賣同魚蛋比

燒賣關注組？

我買哂兩邊啦屌你老尾

一個小食，一個係點心，有乜好比較

No man sky

依家啲鵪鶉強燒賣9成都用蝦肉燒賣底

樓主食開屎

其實就咁豬肉燒賣都難食
唐記個隻一大舊鞋豬肉係入面
如果要排我諗係蝦-魚肉-豬肉
魚肉係講緊真材實料個啲呀

Sorry
春蛋燒賣先係no.1

咬過去冇咁un 果隻好食
即係邊款？

樓主傻尻

兩樣都咁正～完

我嫌酒樓果啲太大粒

乜嚟？未撚聽過
關注魚肉燒賣？

你都on9 平民美食 街邊可以叫酒樓燒賣？

慘，唔食得蝦
錯過咗人間美食

自己落豉油辣油話比豉油辣油蓋過

係街邊食完燒賣皇后
食唔返普通魚肉燒賣

No.2 ok
No 1係蟹籽燒賣

你識閪食咩樓主

有隻蝦先正

李輝立

岩呀，燒賣先係皇道

其實以前燒賣之外，酒樓有樣野叫白賣
係用鯪魚肉做嘅燒賣

牛肉燒賣

好臭

話唔定樓主係天能嗰D逆向撚

㩒入去見個封面係魚肉燒賣已經唔開胃

改返做豬肉燒賣先好叫人關注啦

邪道
不如食返牛肉球唔好

拎點心同街頭小食比

拉

你可以同佢講

我全都要

係，冇得比
茶樓燒賣屌打街頭燒賣

樓主on99 根本兩樣都好食

兩樣都好正但係唔同的

俾你搞到我而家好想食酒樓燒賣

魚肉先好食囉日日早餐都食

魚肉好食好多

豬肉燒賣先好食

兩樣都好食喎
不分化ok?

平時食開魔鬼魚肉燒賣

兩樣野黎

樓主on99
如果魚肉燒賣一定係垃圾
就唔會有分正同埋垃撚圾嘅魚肉燒賣啦

攞豬肉燒賣同魚肉燒賣比較仲唔夠九唔搭八？

On9？兩者都係比人叫燒賣
同名比較有咩問題
點九唔搭八法？

邏輯帝
咩有分正同埋垃撚圾嘅魚肉燒賣？

我想講係
在座各位，所有魚肉燒賣
都係垃圾
豬肉燒賣屌打

樓豬無taste到想block7佢

有錢你點食都得啦

魚肉燒賣唔差

Why not both

茶樓燒賣啖啖肉得黎，又香又滑
同垃圾魚肉燒賣麵粉比

多d豬肉份量既魚肉燒賣幾好食

有冇食過日本個啲連肉都慳返

一個行街食, 一個坐喺酒樓度食

魚肉燒賣好少係真係多魚肉
基本上麵粉多 但得閒篤返串都幾正

完全唔明點解魚肉燒賣呢樣野會存在

傳統豬肉燒賣無蝦架傻仔

原地收皮啦魚肉燒賣加每間舖秘製豉油先正

魚肉燒賣主要係食個豉油同辣油

你都on lun 9.gif

冇冬菇就收番埋

Me!!!
細個阿爸同我一人一串
蒸出黎半透明 完全唔係燒賣型既魚肉燒賣最正

字都唔識打正一圾撚垃

1800負評
乜咁多人食開屎
有真燒賣唔食，食麵粉燒賣

魚肉燒賣係配角
主角係豉油同辣汁

真 魚肉難食到仆街

不如直接向間鋪買支豉油啦
撈飯又得，飲到得
駛咩食燒賣

真係笑而不語
個個講到個主角係食豉油同辣汁
咁不如直用嚟撈腸粉同白飯啦
配舊魚肉麵團，根本就唔撚柒夾

間唔中都會有D唔識食跳出扮食神

我都想知
明明A貨，傳統燒賣嘅劣質版
竟然下欄嘢都變上菜，屌打返豬肉燒賣
荒謬On9呀

食魚肉嘅話我情願食雞肉嗰隻

拿，依位巴打唔止識食燒賣
連個名都好有眼光同品味
你真識食

想攞負評出聲就得，唔使打成篇文

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

好撚好笑呀表哥屌你老尾
又回帶

識食一定係食依粒

並唔係垃圾。。2樣各有優勢

支持樓主，酒樓燒賣好食過魚肉燒賣

又真係有喎
香港酒樓燒賣關注組

Agger，豬肉蝦真係好食好多

魚肉燒賣入面都有肥豬肉囉，是咪on9

乜撚嘢叫性價比

我好認同係兩樣 街邊魚肉燒賣 同 酒樓豬肉燒賣 係兩樣野嚟呀

但叫做「香港燒賣關注組」，淨係講街頭魚肉燒賣係點撚樣
屌咁好心改個名做街頭燒賣關注組啦

樓主未見過大場合未食過好野，大家唔好笑佢

魚肉燒賣10蚊6粒8粒
酒樓個種豬肉就算拎唐記黎計都16定18先3粒
簡單講性價比姐係要對得起個價錢

粒魚蛋都唔知有幾多%係魚肉
應該大部份都係面粉,麥樂雞入面肉既%仲高

比較好唔好食
用味道同價錢計應該合理過計佢用料

街邊啲豬肉燒賣都好正不過買少見少

其實不必二元對立

岩呀，家吓起燒賣大台咩
唔講酒樓燒賣就唔好霸住個燒賣個名啦

唔使爭，都是垃撚圾

食燒賣就係冚家產

你收嗲啦on9仔

魚肉燒賣真係垃圾
好難食

呃負皮

樓主